有無人聽李克勤首公主太子會聽到喊

啲歌詞…以前聽無咩感覺，而家聽返勾起好多回憶

好少人識呢首歌
出果陣好鐘意聽

識貨
唱k必點

沿途共抱擁看幸福彩虹

原來沒有....車廂那一個宇宙

唔少啦，係個年代唔同姐

咪撚聽啦，藍絲嚟

藍絲廢老送禮勤
你聽埋我嗰份

雖然唔中意李克勤，但無可否認佢唱歌真係好好聽，呢首仲要曲同詞都好正，開頭把女聲

殘酷世界裡也是場美夢

一天公主深感生活沒意義
勾勾手指比不起鑽石戒指